［緊要］好多Case拉左都唔夠料最後告唔入，除非自爆

多數都係後生比人兇兩兇就chok到自爆講錯野，所以好重要！！

唔使講咁多！記住

我無野講
我無野講
我無野講

其他野交返比律師搞

加油。

記住
我無野講
你無權叫我解鎖 （可以set sos，re機後faceid/touchid都解唔到）
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我無野講

加油 無野講啦

連禁五下鎖機制 》SOS 〉faceid&touchid❌